［眾籌］香港人要再次全球登報 今次要每份報章都全版

上次眾籌全球登報既組織/巴絲再出手好嗎？
其他巴絲一人都盡自己能量捐好嗎？
一版中上環冇舉旗下開36槍 有啲仲射頭
一版就元朗恐怖襲擊事件
香港人絕不屈服 追究到底

［眾籌］香港人要再次全球登報 今次要每份報章都兩份全版

推

Link